(IOS/AN)城與龍 免首抽怪物育成 鳥山明IQ博士合作

城與龍係一款可以3對3既即時連線攻城遊戲，每位玩家都係遊戲內既城主，透過由商店購買既魔物強孵化隻強，培育佢地成為戰力之一，城與龍賣點之一係唔需要首抽，魔物強只需要城堡升級就買到，有課無課差別只在於遊戲進度，唔會影響遊戲公平性。

暫時遊戲已經營運左2年半啦，魔物總數都接近74隻，平均1個月會推出2隻魔物，但係官方每月都會平衡調整，相剋系統令每隻怪物都有其用處，一物治一物，唔會話太弱勢/買左番來後悔。

咁到底D魔物有幾型？

雖然官方曾經復刻過合作活動但強烈建議巴絲係10/8烙印合作活動前玩

IOS: [url]]
GOOGLE︰

安裝指引

呢隻game由於有台服同日服，日服係安裝完遊戲後係需要vpn創建帳號，vpn只係創帳號一次性，之後遊玩過程係唔需要vpn

我一般係用免費既openvpn，方便簡單APPS STORE同GOOLE PLAY都可以下載

教學︰

遊戲Q&A

Q:新手教學我應該買邊隻強？
A︰新手教學既強分別係大怪土巨人(棕色強)同獨眼巨人(藍色強)，前者係範圍迎擊大怪，清兵一流，技能高等既地震可以殺埋後排，後者係進擊大怪，對中型迎擊同大型進擊有利，技能激光非常痛，滿等距離十分遠

Q:進擊怪同迎擊怪係咩來？
A:進擊怪就係會不斷移動，大部份都會進攻地圖上既砦及對方城堡。
迎擊怪就係召喚出來不會移動，負責守砦及城堡既魔物。

Q:續新手教學，黃色強同綠色強(無角果隻)應該點揀
A:黃色係黃豬，偏向防守血高耐打，綠色係蜥蝪進攻靈活性高

Q:完成新手教學，但成個界面日文睇唔明

1. 城堡升級就會送CP,CP係購買魔物既資源之一，其他獲得途徑仲有登入禮物及各種活動,討伐等等

2. 酒場可以加朋友或建立/邀請加入聊天室，官方有時候會舉辨聊天室排名，有好多龍幣及特殊裝扮劵獎勵

3. 友情玉就係將訓練所既魔物去同好友對戰獲得經驗值，係重要既資源之一，上限係回復5個，建議所有巴絲無論有無課都用藍鑽石升盡5個佢

4. 產生食物去打錢

5. 研究所係用來升級怪物裝備及技能既地方，城堡越高等研究所可以研究更高階既裝備及技能

6. 訓練所可以訓練魔物提升等級，可以用鑽石提升升等速度，或者用福袋買既/官方活動送既肉劵

7. 金錢，重要既資源之一，透過消耗肉去攻打人地既城搶錢，城堡設施升級及研究裝備既必需品

8. 農場生產既肉

9. 重要資源之一，有分無償及有償藍鑽石，前者係官方送既鑽石，後者係課金既鑽石，分別在於有償鑽可以買最新推出既魔物

10. 龍幣，重要資源之一，主要透過排名戰及活動取得，為怪物中期造裝備必需品。

11. 排名戰，遊戲既核心，每1星期舉行1次，每次開放會派發3張單人劵及2張多人劵，可以1V1同路人/朋友進行2V2,3V3，1劵連勝可以最多打3局，排名牌位越高龍幣收入越多，牌位分別如下

木牌>銅區>銀區>金區>白金>鑽石>龍區>神區

另外，排名牌位每區有限制魔物數目，如小過該區指定怪數目，會扣減龍幣，相反亦然

Q︰炮擊有咩用
A︰炮擊係扲來炮擊對方小兵阻止搶砦，仲有部份魔物係怕炮擊，例如獅鷲獸及企鵝

有用資訊︰
需要多少炮擊的驗證 by wwwcom99

一些資料及感想by wwwcom99

最後，如果巴絲有興趣可以留低城龍或者line id加好友

有興趣玩既巴絲可以加我LINE ID:aronrextty

長玩既朋友我會派牛女帳號

Push

push

想玩番 唔見左個acc
唉

推

小雲來了

搵唔到 Apk

Dl呢個

得左， Thanks

巴打加我line la長玩有絕版帳號送

加左

已抽到幾個牛女小雲 號，歡迎各位有興趣長玩既新手

岩岩開始玩，隻驚幾得意，可以休閒咁玩

係架隻game幾休閒，每日打小小野就ok

巴打請加我們line ，我line id:aronrextty

尋晚加左我line果位巴打我尋晚訓左

間廠終於出新game喎 巴打你咁支持間廠準備去開新post介紹新game

好的

PUSH

而家仲有牛女小雲號派

6月16大家記得出去